會唔會有人為左幾百萬賠償，拉屋企啲無用廢老去打疫苗博佢地出事

不安

輕鬆買樓

屋企兩個廢老，為咗我哋下一代，已經今日打咗科興。

600萬

猶山節孝

政府唔會咁容易比你拎到

要賠錢要過政府既新冠疫苗臨床事件評估專家委員會
你覺得呢班委員夠膽話疫苗有事？然後賠償俾你？

喂，正wor

加多個人壽 ，夠買一層樓，
振興經濟

政府會賠先算，不過唔賠都仲有2老留落黎既…

千萬富翁

計劃通～

反而擔心啲草根廿四孝老豆老母，長期病患厭世，借科興疫苗順水推舟，幫自己細路....

留低份心意而唔係負擔

家有一老如有一寶

已經同老婆互推打針

老豆老母藍嗰啲

年輕人應問自己為何不好好把上車機會

打完會話唔關疫苗事，賠乜鳩

打針死左既賠償多過成世人賺到既錢是否可悲

傻啦
點會賠比你
賠左即係話大陸野唔掂
你只係個平民話9知你死

係就快 唔好等下個禮拜
你估交稅養廢老好爽啊？

不過唔係廢老另計

老人院近排一定多左好多孝子